[突發]西隧反中？

反了反了...

倒轉+半旗
係咪有邊個人有事？

有名你叫 西

突破盲腸

唔怪之得中隧叫紅隧啦